順豐創辦人補親民形象, 刪除5億購東半山豪宅文章

5億購東半山豪宅
根據香港土地註冊處數據，順豐王衛及其相關人士以4.93億購入3伙山頂豪宅Central Peak項目，為新鴻基地產 （00016） 旗下位於東半山司徒拔道18號的超級豪宅項目。
業內人士稱，王衛將自己打造成快遞員的親民形象，甚至當快遞員遭遇欺負的時候，站出來仗義執言。但實際上，王衛和快遞員之間本身差距很大，前者是頂級富豪，後者則是底層打工者。

親民low profile....

［逃生門關上］85%大型屋苑估價下調

#44 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

專出假新聞AA

樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

#610 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你太多垃圾消息
睇到無謂

巴打好有恆心，狙到依家

其中一個（或多個）攻擊account
應該係麥生的分身

暫時都唔係我射程範圍
但係唔代表冇機會

地契呀！𨳒你老母！

你仲未死嘅？老會員

有圖真係吸引好多

you retarded son of bitch who masturbates with dogs' crap

Crap你老母咩，𨳒你，咁得閒就show地契啦！crap crap crap

你貼你全家裸照都吸引㗎，老閪餅

you don't even know it is?

what it is

你又話人回覆無內容，你照吓鏡，上google 搵幾句英文粗口就叻呀？哈哈！

Show 地契呀！𨳒你老母

show your mother your little dick, you spastic fool

你攞撚左地契出嚟先啦，Alex! 仲撐呀？不如你認咗閪咗喇，咁咪算囉

一係就show 地契啦！𨳒你老母！哈哈哈，哈密瓜！

妄想症

條MKaa同個唔知邊到黎嘅
P牌老會員唱雙簧笑死我

you have problem erecting? get your father to suck it.

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

又引推, 希望replace香討

咁高調？小心比支共割韭菜